有無90-93既巴絲入黎傾兩句？

我開啦

新人

潛水分身留名

月爸比新人搶咗1001

係

留名

一条

號角

然後新人不見了

廢
我要add 分身入group

勁7

佢仲突登留名

其實係我掛住同朋友傾緊計
傾做兄弟啲野

點解呀？

又兄弟

你話啊，佢是嘛7啊

真係笑咗

係呀
下星期六
又係中學同學

但個新人不見了

一個月總有一次，覺得自己好廢好唔開心咁

去左邊

唔知有新post掛

你睇下你自己
仲係生勾勾。。。。

我都話埋自己先

1001 say hi 應該唔知有新 post

我都諗緊買咩結婚禮物比我fd

啲貓鍾意玩個啲毛毛棒

紙皮箱

岩岩整左張野

我都係鍾意喺post到傾果種韻味

睇錯d貓鐘意玩棒棒

買比自己玩

廢青 冇錢 冇車 冇女朋友 乜都冇

我都覺

BB有taste

沒人理我張MEME

memes救港

外巴～～～～

過兩日終於見

去等一隻貓cafe d貓係鍾意玩卡紙

小畫家

好耐冇見

仲未去

後日
我堂都唔上就係為見大家

This is

依家轉左去cwb玩貴婦狗，超正der，d狗全部沖哂埋黎，訓係你度，cafe但無野飲得紙包仲要你問佢lor先有

我都好期待

無錯

可能好好玩你會鍾意呢

咸濕

我要英國王子犬

我都好鐘意支毛毛棒
囉黎撚貓一流
係咪撲，好玩

唔上堂出嚟玩 做得好

之後有去過豆柴cafe 好臭

lm

我去玩紙箱算喇

我想去貓cafe無人同我去

貓cafe都好正。
但d貓唔鳩理人，有野食先黎

組團去貓cafe

英國皇室犬先岩

豆柴見d評價好差,d狗又瘦，又dirty員工又無禮貌，日本個d都係咁

我去個間係豆柴下面個層，好乾淨，d狗好活潑

真係去一次就夠 個環境勁差

屋企冇養貓

我媽唔俾我養嘢

我都係 雖然有諗過先斬後奏拎咗返去先算

新人留名

正呀狗衝

會比小食你餵，之後d狗會全部沖哂埋黎
又會係大比訓教

好乾淨的，teddy and poodle cafe

不過樓上豆柴cafe就

一次都去唔過，唔怪google見到得得2.9/5

狗真係sweet好多，貓理9得你死

偷食其他貓

但要養媽

我都試下先，

係咪d毛會棟起哂？
btw 大埔好多路邊野貓任摸

我決定訓覺 早抖各位

hi

係，貓又唔比人抱，會走
等一隻貓cafe都係摸下佢地

如果係魚，烏龜個啲呢？

路邊的野貓你不要摸

晚安

佢地會走過黎摸我

我以前公司樓下間茶記隻貓又係任摸
啲員工又唔會理比我摸著

我果隻成日坐係我隔離望住我叫
我一伸手想摸佢就走佬

我都係

未去過真係唔洗去 仲要唔係平

睇嚟可以試下

生活態度

屋企有養魚 不過唔係我養

通常個劇情係之後個老母錫隻寵物多過錫仔女

好想養

態度正確

幾多錢個？

到時我可能要瞓街

係獅子山上堂嘛

好似百六淨百七 一個鐘

唔平喎

不過真係傾好左好啲既
一陣真係迫你棄養就大獲

似玩你喎

可一不可再 佢個衛生環境真係好差

我有講過 但我媽唔理我當聽唔到

咁樣對啲動物都唔好

睇下你家人係口硬心軟定真係好決絕既人囉
前者可以試下既
當然都要搵定後路啦

係呀 見到佢地勁慘

去teddy and poodle 啦

口硬心軟 其實我知我拎咗返去佢地唔會反對 不過廢事啫

好瘦咁d柴

唉

搵日去下先

個間urban cafe（之前貓咪貓咪home) 就幾廿隻貓
成台貓毛 d utensils就咁放係台唔末
食毛

好似食唔飽咁款

依間我真係成日去

78蚊半個鍾，share fb-10蚊
但你預係齋玩
不過真係玩捉半個鍾玩得好開心 下個月應該會去多次 不過最好平日去 無人

洗唔洗bk定呀？

上次好似就係你講
其實成間野都係貓真係唔岩食意粉呢d

頂唔順 瞓先喇 各位早抖

要呀，呢度預約

好新穎既玩法

我都差唔多，聽日去op

飲野ok 食野就不了 食貓毛

r下fd去先

早抖

仲要唔洗乾淨，就咁擺係台面，而d貓係咁跳上張台

唱山歌

係，兩三個一齊去好開心

你係到吹雞去

講起，日本都好似有豆柴cafe,個logo仲要一樣，d人又係話勁dirty同impolite,同d狗唔理人

仲唔訓既你

我媽話，只會養狗，貓說不了

等你冇得訓先

好撚眼訓呀

呢到d吹雞團
沾麵團 - 失敗
接放工團 - 失敗
cafe團 - 未知

資料話比我聽。失敗多

我要起第熨衫

mon post 狗秒回

去齋玩貓我覺得唔錯

咁要組咗貓cafe團先

點解呀 貓好得意㗎 雖然有啲狗都好得意

佢話細個個陣鄉下有養貓。
佢老母就是但搵野餵隻貓，搞到d貓屎好臭。
隻貓又周圍柯屎要佢執。所以佢話佢好憎貓講埋話而家d貓係柯落貓砂，同埋冇以前咁臭。佢話：我唔撚信啊，d臭貓一定周圍柯，見到就想踢撚死佢地。

條友只會信自己相信既野，有哂事實係面前都要話係假，講唔過人就係咁鬧人，什至想動武，勁辣殺。所以佢先會話搵槍打撚死我。

咁就算喇無謂同佢嘈 都溝通唔到嘅
自己個仔都想搵槍打死咁更加唔洗溝通

早

Good morning

功課呢

未做

啊～～～懶綠絲
又唔做野 又唔起身

不認不認還需認

真正deadline fighter

90-93 ,做得人地嘅Grandpa ,grandma 啦

入黎挑機？？？

靠你挑返佢機

BBQ

上連登問功課喇
比我地望下係咩

Sugar Grandpa??

欠交 唔做啦

乖 去做功課啦

早啊

臨訓前同訓醒後都係叫你做功課

留個名就去左訓

你咁樣唔得架毒絲

認錯人 sor

認錯6絲弟

早晨
我又華麗地唔知醒啦

OC早

早晨

早啲訓啦月巴

月爸早 快啲衝返工喇

早啊貓絲

飛緊的架啦

早啊一條

已經早左

7多獲

你幾時出左黎嫁

咁大個女都係係日本去過一次貓cafe
其實好心痛 隻隻都係啲毛好鬆 摸落去就係骨
上次有買野食餵啲貓 佢地唔係為食嗰隻追
係肚餓嗰隻
我屋企嗰2隻大少
係多肉到放出街驚轉頭俾人斬黎加餸

早呀一條

happy friday喇

家姐好早起身

成日都覺得飛的返工上半晝果幾個鐘嘅人工就冇咗咁

岩岩 已經成功係巴士昏迷完坐左係office

又唔會比人斬黎加餸。
係行唔郁比捉姐

屌啦，聽日返半晝

黨鐵冇位全 而家好想訓覺

佢地真係好肥呢 餵少啲追住我黎咬同鬧

新黎報道 大家早晨

精神上支持你

你一開始比太多，而家比小d都唔得

hi, happy friday 咁多位

我成日都唔知醒要飛

好惡

挨多幾個鐘就收工喇

較多幾個鬧鐘喇

過埋晏就就好快過

港豬要返工

期待已久

今日公司好多人放假 感覺好輕鬆 唔想郁

大家收工有咩做

冇用嫁
我隔離日日響到我係佢門口都聽到，都照訓唔熄鬧鐘

仲有幾個鐘

開會

好期待收工嘅一刻

本身朝早跑步沖涼好精神，一做野就好眼瞓

我都hea緊

約咗朋友食飯 買禮物

隔離係咪帶咗耳塞瞓覺 嘈到門口都聽到都可以唔醒

坐低就好想瞓

點解可以咁早起身跑

咁多節目 唔錯

x2

跑完眼訓都好正常既

但我想返屋企攤多啲

坐係度扮工好痛苦

所以先係度吹水

齋攤乜都唔做？本時番工太chur?

真 時間會快過好多

直接返去

咁又唔係會睇live煲劇打機

我都想 但唔想哂timeoff

玩咩同睇咩劇？

我想約貓絲

switch 太鼓 海賊無雙 mario kart不過好耐冇打
近排都係睇netflix多不過好似無乜好睇

聽日出嚟

牧場

第個貓絲

睇劇要用好多精神

係 睇睇下會訓著

買啦買啦

等pokemon

買左
秒回

成日淨係掛住分身

你的瀏覽速度太快了吧

係㗎 尤其悶果啲真係睇到瞓着

要練band 不了

佢長期mon po

冇咁既事
真係咁岩

有d好肥肥白白
等一隻貓cafe就係
間狗都養得幾好，不過佢地係比客人餵小食，即係平時食狗糧，但conditioning 到見到客人就知有小食食

聽日一路練一路開live比我地睇

我都好想放假

咁啱長時間都係度?

去join人鏈

我部switch 都封哂塵 不過見啲人講到劍盾好正 可能都要拎番出黎差差電先

我都日日由8點響到9點然後遲到

日本個d好似好多有貓瘟之類 unhygienic

有不少人旅行時會選擇到貓Cafe探訪可愛貓咪。於日本全國擁有多間分店的連鎖貓Cafe「MOCHA」，其中東京立川店於去年爆發貓瘟，一個月內共7隻貓死亡。由於病毒可在一般環境存活3年，而且遊客更有機會將病毒帶回自己國家，因此有其他貓Cafe於網上發文寫明拒絕曾到訪MOCHA的遊客，希望各位愛惜貓咪。

延伸閱讀：泰國芭堤雅象媽媽載遊客 小象陪遊疑不敵40℃高溫累透倒地

早前位於淺草的貓Cafe「Asakusa Nekoen」在其官方專頁上以日語及英語發文，指2018年7月MOCHA立川店爆發貓瘟，一個月內有7隻貓咪因感染貓小病毒（feline parvovirus）、患上貓泛白血球減少症（又稱貓瘟）而死亡。由於病原體可在一般環境存活三年，而且非常難完全去除病毒。加上貓咪及店員調度頻繁，相信MOCHA其他分店亦可能存在病毒。

又指，MOCHA是日本知名連鎖貓Cafe，他們貓咪數目多、裝潢精美以及有可對應外語的工作人員，深受國內外遊客歡迎，但他們並沒有以英語為此事進行說明及提醒。因此日本愛貓人士擔心，不知道此事的外國遊客會將病毒帶回自己國家，變成全球流行病。

我走

要幾點起身？

買

唔記得左今日要開會 join唔到

我部switch都封緊塵 有一段時間無玩

我又睇

正喎

返嚟呀

開咩會啊？

之前係因為芒亨買 之後買左隻八方旅人玩左彈鬥都就擺到而家

一齊留名

期待

我隻mon hunt玩咗三次之後....比咗我fd

一開頭放題咁餵爽呀

食到大大件

抱起身遮到我上半身超級肥美

今日真係好少人返工 但係我成條team都係度 港豬Team

我想抱
一定好好攬

我呢到都係

我已經做完啲野

坐係度發下呆休息下

有野做但唔急 hea 住咁慢慢死啲野出黎

我好忙

有隻真係任抱唔嬲但唔舒服就會咬人

你咬我啦，我介意的

唔介意

我差啲瞓着咗

加油呀月爸 就嚟放lunch喇

命賤

我都想訓

醒阿喂

懷疑枱頭部公司機炒harddisk

返去幫你問下我大佬嘅意見

冇野做中

多謝垂注，敬候賜覆

此致
死毒撚

我諗住買7仔飯，叮完訓覺

瞓喇

要起身行下

齋叮唔食?

打漏左姐
之前係咪都有個絲打叮完訓著冇食？

飲啲水 去廁所用水濕下自己塊面

河

你好

做極都仲有好多野做

不如我直接訓點睇

河絲

然後坐返埋位繼續瞓

仲好 慳返叮果幾分鐘

唔係，我係瞓咗冇叮飯

今日係冇帶飯

計埋排隊等叮爐都可以瞓好多時間架

慳埋行去7仔個十分鐘來

我決定去會所部機嘟個杯麵食算，我真係好撚眼訓

加油 仲有幾個鐘

都係你地啊
成日引我晚吹

咁今日可以唔食直接瞓

真 等叮飯都有排等

咁直接瞓算喇

過咗lunch就過得好快

邊個引你晚吹 講出嚟我叫佢地唔好應你等你可以早啲瞓

佢地全部，除左你

淨係留係office 有啲sad
我要行出去曬下 好凍呀

我好熱
冬天都係短衫外面加件衫就得既人
我曬太陽會溶
你凍就較大d冷氣同著多件衫

本席既無需要叮

周圍行下囉我都好少留

我叫佢地夜晚唔應你比你去瞓

車神rich

冰凍食

班bb真係好可愛
可惜嘅係有D要退學

好精神，朝早跑步勁過飲咖啡

點解既？

食好啲啦ching

why?

我想睇 留名

買左杯麵

跑完步頭幾個鐘咪精神

但早啲起身跑我係唔會做到 起唔到身

好撚眼訓

我訓啦

你虛呀
煲啲紅棗茶飲啦
一係豬潤湯

搬屋

可惜

你還有2隻貓

我都係咁話
幫人教好左
唉

我明
細個到𠵱家搬左五次屋

佢地抽公屋分戶姐

會遲到既肥仔

係公司冷氣太凍

較暖d

我驚我踢佢地落床
我好驚熱

晏就唔食夜晚食多啲

我通常係夜晚食得少啲

係慘過食屎

咁慘

盡趕 想返屋企訓完個晏覺先出嚟

燒完d雞翼比女神食就走佬

仆街啦，開始肚餓，果然杯麵只能頂一陣

蛇王落去買野食

上去買多個

Hi

你想我點接你

食多個杯麵

今次聚會男女比例達到1：1

可以安排配對啦

做咩要騎劫個bbq比賽

毒絲錯過左參加比賽嘅機會

我會黎燒2隻走 最多我黎接你地返大埔上水

又得返我係office
做哂野 on99緊

我都等緊收工

仲有半個零鐘就收工 之後就要去玩命

想太多，出到黎格劍大會

我仲忙緊

頂住啊

應該食2個杯麵

玩咩命?

好快收工㗎喇

去做gym 十幾日無休息但又唔想放frd 飛機

多謝巴打

聽到都覺得好攰

中央冷氣無得較

早知唔應承話去不過聽日放假 算

諗起都興奮

下次買2個

換咗衫就有力郁咖啦
去啦去啦 我聽日都去

今晚我都去做gym

當見下fd傾下計囉

舉鐵開心喎

頂硬上啦唯有

巴打成日都操？

玩腳 應該野都講唔到

加油巴打

係開心嘅 但都真係攰

一個星期一兩轉

無政治立場 有是非黑白

剃定鬚先

你地去康文署？
勁多人

hh係咩黎

Happy hour

岩岩轉左出大場做阿 不過都係多人 但多好多野玩

疏 我豬

唔緊要 你自隊返1杯就得了

我唔酒架 有無啲健康啲既野罰

唔準！

加油努力

跑返十個圈

食我嘅腸仔啦

Burpees 50下

你今晚都玩得開心啲

差唔多放工
啱啱先做完啲support task

又諗起11月開始星期六日full day番學加考cert
悲從中來

絲打sick ball
80下死咁滯

你兩個係咪想搞出人命

你燒個d腸仔，你講野清楚小小。
會令人誤會

小櫻

想快啲食完飯返屋企攤

六日都要full day返學

鍛練體能

我上次有做 好似7定8分鐘做完
不過過左50下真係勁辛苦
我10下10下咁做

最多痛幾日姐

我8下 10次 10分鐘起

考兩個試
有一個試考一次要USD699

有咩誤會?
我指廚師腸 食物嚟

Anytime

好啦仆緊去gym room

咁貴

聽講個場好細？

5000幾

睇咩場 有d好大

但relax喎

仲要係一次咋喎

一星期一兩轉，減肥？

紅磡？

搵我？

葵芳個兩間ok

唔使點減
家下主力做背

減肥係一星期7次

On9

終於收工啦

背好難操，加油

激光劍

已飲

加油呀巴打

貴都算
考六個鐘

係呀 250條MC 70% pass

六個鐘 好難挨

咁mc又好似好啲 唔識都可以撞

好似係 abcdef 有多個一個選擇係啱
tick多個或者tick少個都無分
好容易gg

咁難考嘅

Just checked 80下8分25秒

一枝啦已經

諗起a-level

屋企無飯食

無錯 諗起覺得好痛苦

諗起都眼訓

自己煮

無買餸呀

做左啦

引體

屌你 250條

下一份呢

過左海就神仙

練完 就死

練完就食餐勁架啦

準備

食完再練過

岩岩收左

做啦

嘔啦 不了

巴絲今晚要gathering 去威威

網上啲鬼佬話搵2500條 一定pass
好廢話

溫*

做gym做到手軟

咁重手

從來未試過手都軟埋

咁個certification係valuable嘅
人工應該比now加40%
但係cert要年年學其他野去續

絲打好勁

為咗加人工 你要加油

巴打考CCNA?

不如你地聽日比賽 non stop 做唔洗快，任你做幾耐，計你地做到幾多下

直播pls

我公司好似將會咁玩我地

我接，你有幾鐘意營多？
How do you find Indomie?

為咗未來同另一半
如果有嘅話

都會考
但講緊嘅係CISSP

有咩傾

CISSP 考到就發了

入黎要嗌口號架

光復香港

時代革命

ok喇 我諗我有機會一take pass嘅
要半年時間做毒撚溫書

六大訴求

缺一不可

香港人

反抗

七仔/波仔飯幫到你

沒有暴徒

只有暴政

各位巴絲 麻煩大家叫出面啲人
唔好查案 唔好推加泰羅尼亞Po
自己香港搞掂啦咩 咁得閒理人哋？
死咗嘅手足唔會放過你哋架

上下水

返到未

返到

仲未訓？

準備啦

屌 我訓醒

好撚頭痛

飲到幾點

3點

痴線
hh唔係咁架

咪係囉
我訓撚到死豬咁

好眼訓呀
又遲到啦

早晨6c

我話走架

好彩琴晚冇玩電話就瞓咗

好似真係有講過

又開無聊會

會有嘅

大家早

準時起身做運動

好勤力

貓絲

大家都好早

HH 1900-0300

身為單身狗十分明白

單身狗表示咩都唔關我事

鬼叫我肥呀頂硬上

Every Friday from 1800-0300
不過呢個時間真係好老尷

u are not alone

過住酒精嘅生活

正身早欸
正身不喝分身幫喝

有你陪我

早啊
正身其實都喝不過喝唔到咁多

攬攬

幫你頂埋佢

我飲少少 其他交比你

什麼運動？

咁多位早

睇落大家都好飲得
毒L唔識飲酒

本席一滴就會醉

You are not alone
一齊飲烏龍茶今晚

本席飲水算

你飲咩 我帶

我飲唔到好多

尋日飲完我而家都諗緊我好唔好買啤酒飲

可唔可以要有氣水

屌，一下噴小紅茄噴得太多

咩黎架？

無曬氣既有氣水

癲

蚊怕水我帶左黎，一陣你試下

好

我泵啲氣落去

唔記得做防蚊

我唔駛
應該全部嚟錫我

可樂！

屌，呢個正

我以為你比佢地飲蚊怕水
我好on9

我郁錫ok?

傻架咩飲

佢地講開飲水嘛

好撚悶 931月巴

邊位呀你

你12點方向

Testing

你6點放向

獅子山上

燒月巴

求先搵到爐個靚女係咪你

上返水先

hi 新人

燒成點

專心燒嘢食啦

我走左

Hahaha

香港依家既天氣燒嘢食應該幾舒服

都好熱其實
冬更bbq 先正

好多囡囡bbq

係咪正先

真係想去多次
個個都女神級。

燒左2隻雞翼已經比d女神光照到頂唔住要離場。

已番到
果然係迪布尼個fd
手車勁到
趕得到尾班快巴

要多謝迪巴

+1感謝迪巴

我離場發現有好幾個我都唔記得名

had good night

係我咩？

出多幾次

毒撚的福音

訓教mode🤟🏻

記唔記得我？

想攬

我記得

點解

翠絲

好似第一次係到講野

肥美

上多啲水啦

再講多點

番工忙嘛

危險駕駛

毒男沒有存在感

打z eat停唔到

11月邊爐arrrrrr

屌，我以後唔會再飲酒飲到耳環跌邊都唔知

係你啦
我check左

唔記得

一黎就啪酒 係咁上下

乜咁早啊

差唔多啦

歡迎

我返碼頭就話要早姐

係wo 你轉左工wo
今日好多野搞

要買料等d fd .上我屋企打邊爐

未轉啊返part time咋

大家好
91巴報到

你同無朋友 我都mix up 左

6c連登叫咩

綠絲弟

冇咁既事

係wor
Thanks for answering me
Long time no be here

你有去咩

我就係燒左2隻G翼走左個個死毒撚

你都係唔想同我講野姐

Btw 你又唔留耐啲

都話約左下場
講左2隻G翼就2隻G翼
我係言而有信
講得出做得到

@@ 改左名？

11月邊爐

繼毒撚好撚毒之後
又一on9名字呈獻

香烤冰塊

啤酒放題

Ah don’t know u change name

嗚嘩今次miss咗
再搞我又去

又多知女神出席

睇錯左以為貓絲一號

我係分身

女神

早晨啊 唉

早
做咩

可以見到各位男神女神s我心中好激興
Let’s go!!

早 做咩唉呀

頭痛到仆街

一定無飲胡椒雞腳湯啦

我呢我呢

女神熱巴

沒子絲

波子絲

今日我個心情係咁樣
太多靚仔靚女
但個身體係咁樣
所以訓成日算

要叫月巴搞

轉名就唔認得

Me記得

留名先

留定名

未去都已經開心

邊爐 抗拒唔到

沒錯 終於唔使吉肉

好想訓覺

放心，一定有工開

打邊爐又要就我同我打果個爐會好慘

諗緊應你要求改番舊名

屌你啦 出黎呀 1330 尖沙咀見

你自己一個爐

Okay 唔出黎

今次好似無見到你

絕

去咗旅行呀 下次出

小羊好耐冇見

正啊

👌🏻

深潛bye

我好少上水

餵妻

去邊呀 羊羊

所以好亂

你當我係分身得架喇

召喚月巴 睡醒了嗎
超級鐘意打邊爐
是一星期打一次的女子
難怪我減極都咁鳩fat fat

變職巴?

我同you一個爐
唔食海鮮

過隔離台

貓絲女神

支持

又煙又酒，不得了

講緊邊爐d煙

唔得 要分開

應該訓得發過隻豬仔

咩黎

叫佢過隔離開一張枱自己打邊爐

其實毒撚一個更開心

洗撚你講

唔係太食海鮮嘅可唔可以加入

我係唔食得海鮮 可以join哩面

其實毒_一個更開心

琴日見到咁多位巴打絲打好開心🥳！

join

成班RUBLUNBISH

食龍蝦麵走龍蝦

無用架u！本席非常失望！

我唔係唔食 係唔太食啫

龍蝦我食

2面走

呢個龍蝦淨伊麵啊唔該

去咗東京呀 今晚返啦

我係唔太食！唔係唔食！

咁狗㗎

貓絲要多啲講返野先

蛋糕好食
Thank you

未瞓醒
錯左三次password

返嚟香港未呀

個爐係咪得我地三個

今晚返啦
去食埋壽司就出發去機場啦

積安曾憲梓

壽司

食唔到

+1

好啦好啦

茅錯

我個邊爐只有菜肉和茶

毒撚自己一個

辛苦曬月巴

茶？

小型圍爐夠鬆動

我都會自己一個去食
上次唔知邊個同我係度傾上水嘅野食
係咪都係上水下次可以一齊食

係呀我打邊爐要飲茶 好奇特呀可

港島東既出返去先

我以為你講個煲落茶

食唔到 太多人 無時間等

我都以為係

我都成日去cwb食
好多好野食 不過要人帶

好出色呢個諗法
下次可以試下

職業性失蹤

表達問題

我覺得真係有都唔奇

可能會幾好食清清地
試完話你知

唔知點解尋晚返去之前買左Oreo雪條
記得自己買左但唔記得點解買

早晨
啱啱起身

有沒食到?

你都係口痕啫

早呀 豬仔起身了

起身食左

但起身仲飽緊，肉又未消化，酒精又未分解

早呀月巴

我返到屋企食左個m記早餐
五點左右訓
而家起身都係食緊野喎

早呀一条
做咩尋日唔出呀？

岩岩買左炸雞食

做咩要紅字

突出

羊羊去東京咁開心

佢應該訓得幾好

好想打邊爐

職業性失聰

有冇買杯裝？

訓醒啦

講起錯pw
我尋晚想payme月巴都係咁錯
但又諗唔起串數字點排（pw係隨機數）

一齊試

好掛住大家

可惜 都係睇唔到富士山
已經第二次睇唔到

快啲再約咪得

即興閒日食飯可以既
但約星期六類似尋日咁既我諗都十一月月頭月中先得

好想去，不過冇錢冇得諗

我再睇睇

我地打邊爐

我信你

好，豬骨煲有無得諗

我上次都無去

其實我想去日本
但日本我會諗起個pk話同我去日本
個心就痛
聖誕諗下去邊

即興

一個人去定同朋友去？

十一月尾到十二月頭 外出遊玩

衝出亞洲

去邊？

美帝

真好

如果同女友結左婚應該會去美帝
佢話想去好耐

有女友

一個人呀

一個人要好well plan
歐美聖誕放假架

我match唔到 琴日你有冇去

有啊

個幾日會惡搞d
25乜都冇
26有限
1號隨時又乜都冇

對腳瘀哂
係咪琴日有人打我我唔記得

(IT狗)

下？瘀得好勁？

去澳洲唔錯

冇呀，鍾意朱古力脆皮

幾撻

聖誕去歐美唔明智

我去過架

你唔請我食既

咩衫

試過
不過唔係25同26號去

你唔係整損咗一下咩

未去過
求帶

今日先見到瘀咗

紅色衫個位巴打

泰國布吉個啲

尋日係無講自己身份?

乜料，我唔是女神

窮遊囉

波子？

我有介紹既
記唔記得就唔知啦

我以為我記錯！原來真係！

好熱 一個人

陽光海灘係一個好好既放鬆方法同地點

斷片

好似波子咁，巧得意

你幫我刮下要我食腸個個乜水

我記得哂.....

老了 今日不停係到訓教

我想離開香港咋

唔知

我記得哂d人架

毒巴做乜改名

一係近近地台灣囉

因為想改下 d on9名

唔錯既選擇

湘南同大洗嘅海灘都唔錯

千幾見到

千幾正常價

12月19 wor

希望本席有胸

你既信仰夠堅定

千幾呀？
我年頭情人節去好似千四定千六

富士山可遇不可求

千1 幾日前睇

我唔夠

咁都平啦

讓本席給你信念

我都記得

改做童子尿啦

咩信念

有聲

記得＋1

行啦就呢個星期五

0700-0800影?

我愛共產黨!
支持共產黨執政
槍殺學生

咁快？

唔係我話要用尿嫁

頂多叫滴汗熱巴
企個爐上面就淋熄火

出黎啦咩

好似難啲

上次去台北聽個Aimer 演唱會 硬食左張貴機票

幾錢？

即興撚是也

應該唔得

即興要即日約架

唔得 查好緊
台灣d胡椒噴霧都過唔到

2千幾 坐因航....
為咗去聽演唱會安慰自己 買買買

要你食少少野先揾女女
關心下都唔得

唔得 detect到

small packet??

有印象你好似講過

係 我有提過
你好好記性

我冇搵女女啊
又黎屈我

搵仔仔

即日好難就成日都有野做

我既心只有貓絲

咁應該要十一月月頭啦

聽住先

我愛月巴

做咩愛我
我唔好呢味架

成日即興，我呢啲奴工預唔到時間架

係街市搵箱個下

正到

好靚啊痴線

因航

所以咪即興咁講下星期五

女女有腸俾佢食，唔稀罕你條腸

我唔信

完全溶入左個街市入面

毫無違和感

講左都未必預到

我仲諗緊望我地個阿伯，做乜鳩

我係街市返工唔通又同你講咩

呢個又過份左喎，阿伯

呢緊個星期五我唔得

咁我多啲預早約啦

幸福既信念

正！
利申練波

唔係好記得了

真係可遇不可求
本席都係得50%

唔係呀，我地係街市門口等，圍住左個發泡膠箱，突然有個阿伯攝個頭入黎望，唔知佢做乜鳩

個時check過其他公司 都係2千幾 or冇位

點解你地唔信我
點解個個都要攻擊我

我ok

街市太子爺
有錢
絲打上啊！

我可以自己一個人食咖
我一個人得咖啦鳴鳴

練咩波
無人得呀食自己呀

淨食飯都得既
第二日做兄弟唔可以玩太夜囉

我打雜黎架

星期五又要做gym

可能怪我地拎咗佢個發泡膠箱

幾時偷偷地係街市返工 秘撈？

人家事頭婆俾嘅，關個阿伯乜事

講完bino好心思思

膚淺！

啊伯都想要
搶我箱

咸濕！

岩岩打完了

壁ball毒撚運動

放心哩度大把人

毒撚我隻 fit bit 連唔撚到電話，搞撚左成朝。
出糧換過隻佢

可能係
毒巴高瞻遠矚
佢嘅女女應該會多一啲野
長知識鳥

好想親眼睇一次呀

突破盲腸

係唔係成日都咁好天？睇到整個山

中午開始fail

睇到已經好幸福

btw

唔難行 唔屬於港島俓

可能有埋2牌

嗚呀，唔想返工

吹水啫

一時時架喳

邊個會中呢？

睇怕都係我開

1000